(live) 行路撚系列。屯門去尖沙咀

見今日幾好天氣 當行山咁行
時間早嘅話 過埋對面海行上山頂
出發

我唔識游水 係㗎天星小輪行黎行去得唔得

留名

青山灣

珠海學院

黃金海岸嘅巴絲早晨

屯門人留名

lm

屯門人早晨

留名支持

愛琴灣

好撚曬

LM

屯門撚留名
8點左右起步入黑前應該到

荃灣點行出美孚？ 葵涌駁青山公路定係行海濱？

有冇帶尿袋？

我就係唔識行呢段路 巴打識唔識

有帶一個

早晨 加油巴打

參考返呢個post

（Live）腳痕由天水圍行出九龍塘

轉車站

最鍾意睇行路post
考完試我都好想去行

三聖

行上荔景沿住葵涌醫院對出條路應該行到

記得幾年前高登都有人出過post行出尖咀，話行到跛咁濟

[img]
]唔知邊到

唔怕聽日放假

再見大欖

一個行就個個都跟住行

認真咩，咁都釣到？

我都行過
行成十個鐘

識行緊係行紅隧

樓主加油

可以荃灣之後行葵福路落葵芳之後上荔景山

幾年前觀塘入屯門 去到三聖我都係用八個鐘

有冇巴絲住呢到

青龍頭+白滑肉背一張

行路post都唔係連登先開始有架啦 我覺得唔錯呀

路過深井麻煩整返張

就到深并

再見青龍頭

深井嘅巴絲早晨

再見深井

live

汀九橋

帝景酒店 啱啱見到麥明詩

n年前果個巴打行荔景

麥明詩正 加油呀巴打

係葵芳上荔景 再行麗瑤上青山公路 一過鐘山台就荔枝角

我嗰次沿荔景山路去清麗苑落美孚

Lm

三個鐘未夠到荃灣

九華徑個頭落都差無幾 不過行個度好似行山咁

補給

巴打加油

諗住一陣屯門行西鐵線出紅磡

以為今日冇人做行路撚

Live

娛樂下大家

就快離開荃灣

再見

午餐 不過我覺得關平個魚肉菜飯仲好過我個包

進度幾快

諗起尋日有班友又係開post行出尖咀係荃元古道兜到天黑都未出到荃灣

過埋嘉里倉一落就葵芳運動場 行呢度好過行大窩口😂

me2

話咁快到葵芳

行緊去荔景

我都行緊 準備到深井

荔景巴絲午安

就要同荔景講拜拜

平時有做開運動 又有飲水應該無事

瑪嘉烈醫院

快撚到

巴打跑步黎 行得咁快15分鐘葵盛到荔景
葵盛巴

巴打兩米高？

應該3點前會到尖沙咀😂行得好快

快到....
到底係行路定跑步

巴打不如打埋時間出黎啦thx

美孚了

12:38美孚站

快行

見啲人跑步就想行快啲追佢哋

無停過嘛

行青山公路啦
直路就去到

搵個地方坐底嘆下先啦

咁早去到都無咩好做

好多工人姐姐

早嘅話過埋中環上山頂

幾年前直播行過
前晚玩大小小由紅磡踩roller 去元朗踩左差唔多八個鐘

係咪累過行路

應巴打要求 嘆完了

1256荔枝角

快到不得了

1點鐘

1:06

唔熱㗎？

屯門出荃灣行青公大約3個鐘
荃灣出葵芳大約1個鐘
葵芳出深水埗大約2個鐘
深水埗出旺角30分鐘
旺角落尖咀30分鐘

利申全部行過

一出到深水埗就愈黎愈快

1:10元州邨

有冇巴絲住呢頭

1:20深水埗了

...

有冇巴絲住呢頭 1:26

行得好快喎

4個鍾就出到深水埗 快過塞車既時候

大家我到太子喇

1:36

1:41 旺角了 有冇巴打同絲打可以係尖沙咀買定兩枝水等我

呢到好似叫油麻地 1:49

超級快

預備生蟲

咁快

等紅綠燈係最浪費時間

現在時間為2:02

終點在望

2:07

痴線 你行分分鐘快過一般人跑同等既距離

隻老夫子幾得意

九公園 2:10

點解可以咁快

2:13尖沙咀站

巴打之後係咪過海

再行遠d
行去TKO

係啊

原本諗住行去TKO但搭車返屋企唔方便

最鍾意睇9走文
好羨慕無限腳力

2:18菠蘿包 圖中不是我

好快

文化中心

其實跑好玩d
更短時間內去到更遠
而且做運動黎講, 跑步比行路更好
不過平時條街太多人, 多車
所以搵日凌晨跑就最正

抵達 依加過海行上山頂

會唔會太快

港島行

歡迎黎到港島

出咗汗有啲汗味姐屌你
洗唔洗睥住我

巴打行得好快

到中環

應該都攰，唔洗死頂
想大家有野睇繼續行

快到痴撚線

小小啦 應該可以行埋上山頂

返工見你起步

你快到而家過埋海，你跑嫁

BTW 加油等你去老襯亭影相

屯門去紅磡個巴打先快

往山頂進發

唔識行

Live
巴打加油

痴媽筋[img] [/img]快到痴撚線

當失咗路

令大家失望 準備不足上唔到太平山頂

算係咁啦

巴打有冇路線提供 行邊都得 打算一月一再戰

有路線，中環上山頂，加油

巴打識唔識將今日條路線plot返落google map黎j下？